五日四夜關島遊教學

(沉左底 再開)
小弟即將有個5日4夜關島自駕遊
請問有無大大去過關島
有無咩要注意？ ？

小弟都係。留名幫推

帶定套
唔好話我唔提你

留定名先

Why?